港鐵：給港人一個加 就是價

垃圾港鐵又加價

好笑

加下加下 已經加左50蚊

你老母死5毛死全家啦
屌你老母

加少少唔緊要啦
有時真係諗唔通地鐵點賺$
香港人, 幫得就幫啦

第4個留言乜水 見唔到

5毛黎 可以唔理

應該都係 除咗肥屍大隻之外 其他block嘅都係5毛

👍🏻高汁

不在乎港鐵加價加多少，
只在乎兩蚊車費逼住笑

果頭罰800萬 呢頭就即刻加價

老闆:給員工一個加 就是辛

今日中午，港鐵宣布6月將會按照可加可減機制，加價3.3%。
又加價啦港鐵